<resources>
    <string name="app_name">MuscleApp</string>
    <string name="navigation_drawer_open" translatable="false">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close" translatable="false">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title" translatable="false">Muscle Studio</string>
    <string name="nav_header_subtitle" translatable="false">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc" translatable="false">Navigation header</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="selamat_datang">Selamat Datang di Aplikasi Workout</string>

    <string name="menu_home">Home</string>
    <string name="menu_gallery">Gallery</string>

    <string name="w1">Workout At Home</string>
    <string name="w2">Workout Dulu Bang</string>
    <string name="w3">Push Up</string>
    <string name="w4">Pull Up</string>
    <string name="w5">Sit Up</string>
    <string name="w6">Planking</string>
    <string name="w7">Cobra Pose</string>
    <string name="w8">Overhead Extension</string>
    <string name="w9">Chin Up</string>
    <string name="w10">Workout Support Suplement</string>


    <string name="desc_image1">
        Jika kamu sedang berencana untuk menurunkan berat badan atau memiliki bentuk tubuh ideal,
        cara termudah yang bisa kamu lakukan, yaitu rutin melakukan gerakan workout.
    </string>

    <string name="desc_image2">
        workout dapat membantu tubuh membakar kalori dan lemak dalam waktu yang relatif lebih singkat.
        Tak hanya itu, workout juga menjadi cara lain kalau kamu tidak terlalu menyukai olahraga berat,
        atau baru saja berencana memulai berolahraga secara rutin</string>

    <string name="desc_image3">
         Push up adalah suatu jenis olahraga kekuatan yang berfungsi untuk melatih otot bisep maupun trisep.
    </string>

    <string name="desc_image4">
        Pull up adalah salah satu bentuk latihan kekuatan yang bertujuan untuk mempertahankan dan meningkatkan massa otot.
        Latihan ini bermanfaat untuk membentuk tubuh, terutama otot lengan dan tubuh bagian atas.
    </string>

    <string name="desc_image5">
        Sit up adalah latihan yang memiliki beragam manfaat, terutama untuk mengencangkan otot-otot perut sehingga terlihat rata.
        Selain otot perut, jenis olahraga ini juga bisa membantu melatih otot dada</string>

    <string name="desc_image6">
        Planking adalah salah satu olahraga simpel yang paling efektif untuk tubuh.
        Hanya dengan melakukan gerakan plank selama 60 detik setiap harinya,
        otot tubuh akan menjadi kuat dan Anda pun akan merasakan manfaatnya.</string>

    <string name="desc_image7">
        Cobra Pose Adalah gerakan yang ampuh untuk memperbaiki postur tubuh sangat efektif menguatkan spinal erector dan otot di area punggung bawah lainnya
        </string>

    <string name="desc_image8">
        Overhead Extension adalah juga dikenal sebagai dumbbell tricep extension, adalah latihan isolasi yang menargetkan otot trisep Anda.
    </string>

    <string name="desc_image9">
        Chin up merupakan olahraga latihan beban yang menargetkan otot-otot latissimus dorsi di punggung bagian atas,
        juga otot-otot biseps di lengan.</string>

    <string name="desc_image10">
        Whey Suplement biasanya mengandung protein yang tinggi, berfungsi untuk membantu membangun otot yang sudah dilatih,</string>


</resources>

